[一人一個] 老豆老母鼓勵你去賺/儲錢方法

中學嗰陣，俾個戶口簿佢睇住，每個月你去揾pt賺到嘅錢同埋每個月零用冇用嗰啲俾個double你去儲住， 即係話可能pt 3000 零用剩低200，月尾就會過比3200俾你。

但係果筆錢要用去買嘢嗰陣，要問過老豆老母先用到，攞去買game買鞋同埋去旅行攞戶口錢都要問過佢哋。

唔比飯食

將卡比佢保管 返pt出糧都係出呢張卡
生活洗費問佢拎

Push push